求機List 13000$

自己已經有M.2 SSD
最好包埋1080ti

Topic寫錯 求打機list $13000

個人cpu偏好 intel

悠二

悠二$13000個條唔係1080ti
有無機會將cpu既筆直轉落顯示卡到？

你減埋m.2

CPU - Intel® Core™ Coffee Lake i7-8700K
Motherboard - Gigabyte Z370 HD3P
RAM - ADATA XPG Z1 (2 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
Display Card - Gigabyte GeForce® GTX 1080 Ti AORUS XTREME 11GB GDDR5X
HDD - WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
PSU - AcBel i90M Power Series i90M-600 600W
Case - Phanteks Eclipse P400S Window ATX — Glacier White
Cooler - Cryorig H7 Single Tower CPU Cooler

咁樣? 有D超過筆直
CPU改低D 有無問題?

超啦

換7700k得唔得？
另外我舊機windows裝左係SSD
直接轉落新機到會唔會有問題？

仲7700K 正常都要裝過 你降U起碼都出8400啦

咁搞法 係咪悠二$15000條list最岩心水

係 你咪當減走M.2 不過果塊底板一般般 無budget就算啦

老母板點一般法？ 新手唔識野

俾咁貴買牙膏
腐皮上一頁算數

600W enough

同問

夠

Cpu 8400
MB. Msi z370

cpu轉8600k
底板轉assrock 370 killer
1080ti 用普通aorus
風冷用d14或者CMrgb240水冷貴少少姐
13k岩岩夠 用落同上面條list一樣性能咁濟又唔算縮水

可能差少少錢都係加錢比較合理

做人要盡力, 來日才唔會後悔

當年我買少條RAM, 現在升左5倍, 早知就4支槽都插爆佢。